[突發轉載] 伊利沙伯醫院總經理李華珍女士要求提交同事於 12/6 及之後每日 Urgent AL 及 SL 名單

OMG

PISH

PUSH

其實伊利沙伯醫院不如改名做「毛澤東醫院」（江青醫院）、「鄧小平醫院」算啦，有幾位示威者被班護士篤灰俾警察，仲可能被告「暴動罪」添。果然响腥講，愈「專業」就愈無品